有冇人睇緊日本示威

立場有記者跟住,而家大紀元直播
現場有百幾人